https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|771907|:|4228|/|01|/|16|ไม|โค|รซอฟท์|ปล่อย| |Windows| |10| |รุ่น|ทดสอบ| |14251,| |เผย| |Windows| |10| |Mobile| |รุ่น|ทดสอบ|ต่อไป|จะ|เริ่ม|ที่| |Lumia| |550,| |Lumia| |950|/|XL| |ก่อน|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|w|10|m|.|pngMicrosoft|
Operating| |System|
Windows| |10|
Windows| |10| |Mobile|
nuntawat|
ไม|โค|รซอฟท์|ปล่อย| |Windows| |10| |รุ่น|ทดสอบ| |14251| |ให้| |Windows| |Insider| |กลุ่ม| |Fast| |Ring| |แล้ว| |โดย|แก้|บั๊ก|เกม|หลักๆ| |ดังนี้|
แครชเมื่อ|สลับ|การ|แสดง|ผล|จาก|เป็น|หน้าเป็น|เต็ม|จอ|
แอ|พ|ช่วยเหลือ|ผู้ใช้|อย่าง| |Narrator| |หรือ| |Magnifier| |ค้าง|เป็น|พักๆ| |หรือ|แครช|
File| |Explorer| |แครชบ่อย|เมื่อ| |DPI| |อยู่|ที่| |175|%|
Gabriel| |Aul| |จาก|ไม|โค|รซอฟท์|อธิบาย|ว่า| |ที่|เลข| |build| |กระโดด|ขึ้น|จาก|รุ่น|ทดสอบ|ก่อนหน้านี้|เยอะ|เพราะ|ต้องการ|ให้|ซิงค์|กับ|เลข| |build| |ของ| |Windows| |10| |Mobile| |เพื่อให้|สามารถ|อัพเดต| |build| |ใน|อนาคต|ได้|อย่าง|สอดคล้อง|กัน|
สำหรับ| |Windows| |10| |Mobile| |นั้น| |รุ่น|ทดสอบ|ต่อไป| |(|ซึ่ง|เว็บไซต์| |Windows| |Central| |คาด|ว่า|จะ|หมายถึง|อัพเดต|รหัส| |Redstone| |(|RS|1|)|)| |จะ|ถูก|ปล่อย|ให้| |Lumia| |550,| |Lumia| |950| |และ| |Lumia| |950| |XL| |ก่อน| |แล้ว|ปล่อย|ให้|มือ|ถือ|รุ่น|อื่น|เมื่อ| |Windows| |10| |Mobile| |ตัว|จริง|ถูก|เปิด|ให้|อัพ|เกรด|จาก| |Windows| |Phone| |8.1| |โดย|บริษัท|ยังคง|แผนการ|ปล่อย|อัพ|เกรด|ข้างต้น|เป็นต้น|ปี|นี้|
ที่มา|:| |Windows| |Experience| |Blog|,| |Windows| |Central|


https//www.blognone.com/node/7719074228/01/16โครซอฟท์ปล่อยWindows10รุ่นทดสอบ14251,Windows10Mobileรุ่นทดสอบต่อไปLumia550,Lumia950/XLhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/10.pngMicrosoft
OperatingSystem
Windows10
Windows10Mobile
nuntawatโครซอฟท์ปล่อยWindows10รุ่นทดสอบ14251WindowsInsiderกลุ่มFastRingแก้บั๊กเกมหลักๆดังนี้
แครชเมื่อสลับแสดงหน้าเป็นเต็มจอ
แอช่วยเหลือผู้ใช้NarratorMagnifierค้างพักๆแครช
FileExplorerแครชบ่อยDPI175%
GabrielAulโครซอฟท์อธิบายเลขbuildกระโดดรุ่นทดสอบก่อนหน้านี้เยอะต้องการซิงค์เลขbuildWindows10Mobileเพื่อให้สามารถอัพเดตbuildอนาคตสอดคล้อง
สำหรับWindows10Mobileรุ่นทดสอบต่อไป(เว็บไซต์WindowsCentralคาดหมายถึงอัพเดตรหัสRedstone(RS1))ปล่อยLumia550,Lumia950Lumia950XLปล่อยมือถือรุ่นอื่นWindows10MobileตัวจริงอัพเกรดWindowsPhone8.1บริษัทยังคงแผนการปล่อยอัพเกรดข้างต้นเป็นต้นปี
ที่มาWindowsExperienceBlogWindowsCentral